盤點 2019 上映的迪士尼電影！「這 5 部」讓網友暴動了！

迪士尼迷們看過來！2019 年迪士尼將會發佈一些讓人無法抗拒的電影，除了延續動畫續集、甚至還有動畫片翻拍的「真人版電影」，雖然詳細的上映日期我們仍無法確定，但可以確定的是明年將會是讓影迷們為之瘋狂的一年！
# 1 《小飛象》

#2 《阿拉丁》

#3 《玩具總動員4》

#4 《獅子王》

#5 《冰雪奇緣2》

全部炒冷飯

child登真係child登 卡通片都睇

花木蘭呢?

反斗奇兵

得toy story想睇

套胡桃夾子蝕死迪迪尼
不過依５套係套小飛象有機唔收得姐(跳跳虎都收唔好)
小飛象係tim拍應該有Ｄ新意既
其他四套本身有強勁fans群支持點都大收架喇